有冇人可以捉贏電腦象棋？

點練捉棋架？

搵alpha go幫手

alpha go淨係捉圍棋

咁未即係電腦對電腦

象棋唔係一早比電腦用brute force 計哂咩

宜家既電話已經勁過當年既 deep blue

假設兩個都係最勁嘅 deep learning AI，一定係先行者勝